神劇情！歐冠盃隔空幫摩帥曼聯 哥迪奧拿曼城真兩難了

歐冠盃8強迎來一場英超內戰，八強僅剩的兩支英超球隊曼城和利物浦捉對廝殺，由於曼城幾乎已經鎖定英超冠軍，他們能夠以更多的精力備戰這場比賽，而對於剛剛被淘汰出歐冠盃的曼聯來說，這或許是一個有些意外的利好。

到了賽季末，多線作戰的球隊要面臨著一般球隊幾倍的壓力，曼城亦是如此。在聯賽中，曼城領先第二名曼聯已經達到16分，而聯賽只剩下8輪，曼城下一輪的對手將是愛華頓，而如果他們戰勝愛華頓，他們將迎來聯賽冠軍點：他們將在主場迎戰曼聯，只要能夠擊敗曼聯，他們就能夠享受在主場、並且在同城死敵面前奪冠的喜悅，這顯然是曼城非常願意看到的。

但現在，擺在曼城面前的卻成為了一道選擇題。根據賽程，曼城會在4月3日迎來歐冠盃8強對陣利物浦的首回合比賽，他們將先作客作戰，4月10日他們將在主場迎來第二回合。但就在兩場比賽之間的4月7日，恰好是曼城和曼聯的打比大戰，是要在這場比賽中竭盡全力先鎖定聯賽冠軍，還是進行輪換保證和利物浦決戰時的狀態，成為哥迪奧拿必須做出選擇的難題。

尤其是再往後兩輪英超，曼城的賽程也不輕鬆，先要作客對陣強敵熱刺，接著又要回到主場迎戰急需搶分護級的史雲斯。在11天的時間里，曼城要7天內兩戰利物浦，還要對決曼聯和熱刺，可以稱得上是一段魔鬼賽程。

而利物浦方面也並不輕鬆太多，在和曼城兩場比賽之間，他們也要迎來一場打比作客挑戰愛華頓的默施斯德打比，但踢完曼城後，利物浦的賽程就要輕鬆得多。

對於曼城的兩難境地，恐怕摩連奴要暗暗高興了，一旦曼城要留力歐冠盃，不能連續擊敗愛華頓和曼聯，摩連奴就可以避免現場見證曼城奪冠的尷尬，這樣的神劇情，來自於歐冠盃的隔空「幫助」。

留力都贏啦

嘩呢篇係近年睇過最撚垃圾既文

曼聯或成最大贏家

留力都夠做啦

曼記啲貴價上腦大佬空哂都踢出界
啱價好賣

聯賽同歐聯都唔關獌事啦屌

尷尬到

Daddy 又然

咪又係鏝攞英超

邊撚度神阿 睇過？

獌唔想現場見證死敵奪冠

我估熱狗都唔想

唔使睇就神劇情

出局就神喇

曼聯有機反cup英超

就算呢場聯賽輸左又點

利物浦主場炒哥狗七個一皮
跟住曼聯再炒多佢一獲
曼城心態崩潰六連敗比曼聯後上成功

我地萬年要發力了

唔知以為反cup英超

心態崩潰

唔講仲以為後上拎英超

cls

同你有得揮

都係你垃圾d

摩帥暗暗高興
因為曼市獲得聯賽冠軍?

收皮啦